# Лабораторная работа №2 по ТРПК
## Цель
Создание чат-бота Telegram, с помощью которого можно вести рассылку приглашений других пользователей в канал.

## Инструкция пользователя
1. Пишем [боту](https://t.me/zimaBlueInviteBot)
2. Загружаем локальный Excel-файл 🗎 или кидаем ссылку на Яндекс Диск ☁️
3. Настройте рассылку (отправьте ссылку на tg канал и установите частоту добавления)
4. Ждите
5. (Получите отчёт о проведённой рассылке)

## Схема работы бота (алгоритм)
![Картинка](schema.png)
